支那豚要將支持香港的真中國人打死

前幾天有一位來自成都的愛丁堡大學校友在愛丁堡的王子街上支持香港示威者，被我們的愛國同胞們起底了。有人在微博上招呼要在成都打死他。

Push

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

我老母成日問點解要蒙面
個個都驚黑衫，他們玩晒
根本唔明示威者及其支持者先係弱勢，要蒙面保護

叫你老母唔蒙面去遊行一次，再叫佢上大陸

推

大陸小粉紅開口就係打打殺殺, 俾國外揸正來做真係抵死

push

香港應為他提供庇護

就憑香港？

無名英雄